有無九龍區停車場洗車公司？

有無洗車公司可以去停車場洗車推介？

有，陳偉停車場